其實 NBA單文宣好過晒所有香港有人中真槍拉美國旗

話說今日個美國friend 主動text 我問有冇留意到NBA 單野. 我直接quote 佢講乜

Yes and that’s why we are mad here when our international companies don’t support American values

簡單黎講 全有美國人左中右都好唔gur 點解有美國公司會唔支持佢地自己建國嘅價值觀。 依單根本就係中國點樣開始由私人公司開始對外輸出極權管治。 我地應該要煲爆佢，同佢地解釋點香港正正中國散播極權管治嘅第一步

煲爆twitter!!!

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"